【濕鳩平】全民獨自shop9ping

廣東道好多嘢睇，冇理由唔去幫襯下

小心邊旺角鳩嗚團

邊?

上YouTube搵返鳩鳴團片睇，然後睇返個經驗，有咩成效